大家咁愛叫口號

點解唔將口號升級到最勁？

香港人，_ 狗！

利伸唔支持暴力
打打圾圾

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單